其實嗰啲遊戲節目送奬品獎金畀藝員嘉賓係咪真？

定係假，純粹節目效果，洪天明係咪真係有找朗到嗰幾千件花之戀？

真

如果唔係洪天明靠咩維生

真架 佢地數百萬當係碎銀

我都想問

佢地冇收入㗎，係靠贊助生活

有冇人知

唔好on9

唔係veeko洪天明根本冇衫著

啲獎品成日都係送都唔要個堆黎

次次行過都冇人

洗衣鋪

獎金獎品總值一佰萬元

獎品包括

真，我細個時用過fx creation啲券買袋

會 不過等好尻耐

無挑戰者美容禮卷 洪天明部車一早收左皮

海天堂龜苓膏就一定有
做觀眾攞過

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

150萬用嚟食壽司可以食到幾耐

獎門人冇做幾年，但洪天明而家仲食緊